梁凱寧個衰妹又掹到件衫緊一緊咁報天氣

你有十秒時間

十秒了

?

冇圖我話樓主老母著住緊身衣周街跑都得啦

冇圖都敢黎開post

屌你老母